L'Alien possède des mandibules délicatement incurvées vers le haut, les teintes douces de blanc nacré soulignant la finesse de leur structure, et un exosquelette aux reflets iridescents, la complexité de ses nuances étant soulignée par l'alternance quotidienne d'une lueur torride et d'une lumière gelée.
